今日會唔會黑雨？

唔會

4點59先會

放工先黑雨
等打工仔繼續OT

OT